無人轟炸機

無人機最重可以carry幾重，有冇投彈描準器？

要自己改裝